入黎放低你地既心事 出返去 就唔好再諗啦

入到黎大家可以放低你既心事
我會睇哂佢 幫大家食左佢
希望大家可以開開心心 唔好比心事影響到
拋磚先

我女朋友一直比我感覺都好愛我
但係近呢幾個月大家因為疫情 見小左好多
由以前1星期見1次 到1個月見1次 到宜家2個月見1次
我開始慢慢覺得感情淡左
我有搵方法去補救 我有試過同你傾

結果換黎既係一句：
我明 我會做好d

但係你每次都係講完就算 每次應承我既你
你到底有幾多樣做到
我應承你既野 我就樣樣努力去做 去改 去滿足你
結果你呢？ 就算我個個係幾小既要求都好
你都可以搵到 一堆堆既籍口 去拒絕我
我真係好攰 我就嚟頂唔住
真你好希望你會去努力維繫我地之間既關係
希望你會睇到 我都會努力去維繫

加油

多謝你 巴打

點解角色好似調轉咗咁

多謝你呢個po, 呢排有好多野係個心入面，每次想同對方講都講唔出口

有次鬧交你話我俾咗好多壓力你，你覺得我地唔夾、唔適合、你有諗過要同我分開，每次諗到呢段對話我個心都好痛。一方面係因為你有壓力唔同我講，反而自己一直積積埋埋，令到你咁唔開心我真係好心痛；另一方面係你竟然有諗過要同我分開，就算有時鬧交、有唔開心既時候，我都冇諗過要同你分開，只係會諗辦法去改善我地既關係。

你成日話愛我，但愛一個人係會咁容易就有分開既念頭架咩？

同埋愛一個人唔係應該唔捨得對方唔開心架咩？嗰次我地冷戰，我係咁氹返你你都唔理我，我唔開心到喊咗出黎，你都係冇理我，嗰下我真係好難受。到之後你喊，我一見到就即刻幫你抹返啲眼淚，心痛到連自己都想喊埋一份。

我成日都好期待見到你，但你可能太忙太攰，明明話咗放假一齊出去邊到邊到，但之後就連我放假既日子都唔記得；明明話咗會黎接我收工，但都記錯日子。

可能只係大家表達愛既方式唔太一樣，我知你都愛我，可以多啲俾我感受到你既愛你既在乎嗎？

之前你話想分開嗰陣個原因係話唔想我辛苦，因為你覺得我地唔夾，我真係好想話俾你知，我依然好愛你，冇野辛苦得過冇咗你，只要你都仲愛我，冇野係解決唔到的。

我女朋友都話我好女人
不過都有man既個一面

完全明白 因為我同女朋友都有試過
可能係你地溝通唔夠？ 我地個時都係因為溝通唔夠
所以出左唔小誤會 搞到大家都想分手
但係溝通完 就知道大家都好愛大家
只係比誤會離間左大家當刻既心情

所以會無事架 放心啦 拍拖就係咁
關關難過 關關過 加油

多謝你
但你地溝通完之後唔會有條刺係心入面咁？
我硬係覺得佢有啲野唔同咗

溝通完 個一排的確係好似有條刺咁
但係我會主動d 唔好計較咁多 慢慢搵番以前既個種感覺
始終我覺得唔可以計較咁多 邊個主動其實無咩所謂
同埋當時我係feel到佢係愛我既
只係唔識表達 好易就會發脾氣
咁咪慢慢睇住佢改囉
改唔到 咪睇下自己忍唔忍受到 忍到既咪一世
忍唔到既咪搵個另一個

多謝你
我會再試下 其實我都唔介意付出多啲 只要佢仲愛我在乎我就夠
但我最怕係自從上次鬧交後，佢已經冇咁愛我

我同你女朋友一樣，嗰陣唔識表達，所以發咗佢好大脾氣，你女朋友發脾氣嗰陣你係咪好辛苦？

我都唔識講 個種感覺係超級唔好受
氹到當然就最好啦（前題係我真係有做錯）
氹唔到既話 會覺得好攰 好似做咩都解決唔到個問題咁
個腦會閃過 分手 呢個諗法
但係我自己會諗方法 令自己唔好咁諗
例如睇返以前d相 or 對話 之類
等自己唔好咁負面 諗返d正面 開心既事
同埋我覺得兩個人相處 要多d體諒 多d包容囉
始終 好難兩個人真係100%match
所以 加油絲打 等你好消息
但係現實小小 記得點都要留返小小理性 如果feel唔到對方仲係愛緊你 就要stop自己 留返適當既尊嚴比自己 絲打加油